急！有女手足想跳樓，馬鞍山既幫幫手

我唔知應唔應該出佢名，所以碼左先，可唔可以請各位馬鞍山人幫手留意下，佢係一個20歲左右既女仔

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

推

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推 救人要緊

推呀

NOOO

推
置頂

樓主識唔識佢，識就搵佢屋企人

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

有冇消息

住邊頭？

救人啊

推喺無用，乜資料都無。

唯有作為朋友嘅你哋勸一勸佢。

出名la!!

點幫?
傻女, 快啲打比你最信嘅人,
佢一定會幫到你架!!

推！

push

出名容易啲搵人呀

堆

馬鞍山巴係到 冇樣冇名 大佬我地點搵

推 唔好呀

推比多啲人知

有消息未

開名啦
咁樣好難搵

救人

消息呀

推一個都不能少

出名先 推！

住馬鞍山表示完全唔知可以點幫
好擔心

馬鞍山人+1, 有冇話係邊個位? 即出

邊個位！快報

佢facebook

立即停止

fb名 kotton fafa

唔好呀

快手擺名同相上黎 乜都冇點搵呀 人命黎架屌你

Pushhhh!!!!

馬鞍山邊頭

我可以踩車即出

推置頂

緊急嘢！唔好遮名搏識佢嘅人見到！

唔好死呀，唔俥！！！

推😢

揾到佢ig

救人要緊，將張圖散比馬鞍山朋友

每次死一個人都唔係+1

係-1呀！

樓主不如開個tg比可以幫手嘅手足即時有消息

推呀
妹妹 真係唔好做傻事 唔值得呀

佢搬左去九龍城，具體地址唔清楚

你咪呀你呀

知位置我自己去左啦，唔好岸九啦

我冇野講

救人啊啊啊啊

我要見律師

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【 發夢認真post】 物資 救援 車手 入嚟唔該

推 救命

有無人識佢朋友呀！！急呀！快呀

Push

屌push

推推推

推呀 我今日都好唔開心 非常唔開心 但我知道留住血肉之軀同堅持最珍貴嘅自我 先可以對抗到呢個政府

馬鞍山邊度

更新！！！
係九龍城！！

九龍城巴絲幫幫手

九龍城九龍城

唔想再有第六個

知吳知係咩位置？

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推呀！！！

help

推啊

佢而家住係九龍城區唐樓啊！

Pm 中

救人呀！推！

堅？

九龍城
topic可唔可以改？等係附近既人可以真係幫到手

開過個post係九龍城巴打救人啦

堅

冇位置？

推
佢係我朋友
我依家好驚唔知點算好
大家幫下佢

堅

利申 識佢本人

開過 po

邊到消息confirm九龍城? 大家冷靜判斷下位置 唔係大海撈針

有無多d料

咁你有冇佢電話丫？

好似跳左了

九龍城，邊度付近

？

？
好似？

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

咪呀

馬鞍山都好大 有無話大約邊個位？

人命你同我講好似？

根本從來都唔係加數，個個起度講+1 +2 +3 +4，一直都係減緊數！
玩到咁大，玩到一個起地球儀上鼻屎咁大粒既地方受到各國關注，行到呢步先走去死？都未睇到個結局，咁就走去自殺？

我只係知佢最近都壓力好大
我問下啲同佢close啲朋友

講好左 一個都不能少

有冇朋友知地址啊 留言冇用架 關咗機

！！！

九龍城邊到

！

推到救返為止!

摇

Push，救手足！

唔好

有無人去緊？

推到confirm安全為止

有無人有消息呀

一個都不能少
你地全部都同我整整齊齊知唔知？

Telegram 話獅子石道附近 龍珠商場附近

具體係土瓜灣？紅磡？富豪東方嗰邊？

救人要緊

問朋友佢地址

唔準！

up

直接聯絡到佢 或 佢家人嗎

推 救人呀

一個不能小

置頂

我喺九龍城，可以點幫

唔好自殺，你既生命可以做得更多

入面有佢朋友話佢住九龍城嫁 兩邊都要搵！

Push!!!!

推 救人

推 唔好咁傻 一齊行落去啊

有冇消息，可依家出

我而家坐的士過去

手足等地址

救人呀 返黎呀 唔好做傻事

佢住龍珠商場附近
而家聯絡緊佢屋企人

係附近住嘅巴絲麻煩幫幫手！

打電話開解佢啦 快

Friend trying to call
搵人小心

搵議員未

咁靚女唔好跳
推推推

有無人係響現場？

九龍城唔係馬鞍山

貼去馬鞍山之友啦

卉

我唔係香港打唔到比佢
Fb好多人試緊打比佢都唔通

唔準！唔夠人！返嚟！

有冇現場情況

九龍城

聽講有人搵到

屋企人 屋企電話？

電話唔該

onl9救人搵議員有咩問題 要腐皮
腐我冇感覺 點都要發大搵

Pish

唔好啊

搵到未！去緊九龍城。

推！！！

推

補翻link

推 救人要緊呀

Help!

pushhhhhh

⋯
唔好咁啦
大家都好攰
依種負能量 會傳染

推!

救命！

點解你哋成日要離隊
人好抽

利安區議員話無事安全

一個都不能少啊

保持冷靜，打俾佢同佢傾住先，唔聽 就 keep 住打，儘量叫佢講自己喺邊

有 handfeee 記得用，同佢講住一邊向我哋報料

fb話搵返 有無fc到？

生得咁靚 死左好唔抵啊

pushh😭

佢住邊
九龍城定馬鞍山

但佢fb冇自殺留言既，有冇搞錯人

Ho ball

Push
光復香港 時代革命

推
救人呀唔該

無事就好

Kotten頂住
我地一齊面對啊

搞乜

可能facebook del左 呢啲自殺post

未有確定消息之前要 keep 住搵

推 希望附近巴絲出動
救得一個得一個

唔好做傻事

pish

馬鞍山邊忽呀？

未confirm都要繼續搵

唔值得咁做呀同我地一齊行落去啦

搵成點

救絲

唔好dum低我地

冇事就ok啦嚇死

有冇一手資料

我到左獅子石道，係咪可以走?

唔好啊你同我傾吓計啦

多謝義工

麻煩搵朋友陪住佢

巴打你係個post度留咗sad小心被起底

走啦唔係九龍城

搵人

希望真係搵到

係咪有個姓黃有個姓孔？
而家邊個安全

喺九龍城！唔係馬鞍山

有佢朋友話佢諗唔開會去呢到

手足

近烏溪沙利安邨？

啲消好撚亂
依家邊個搵返邊個未搵返呀
邊個住馬鞍山呀

係咪搵到哂？

堅無事？

黃搵到

推
救人

推左先

係咪救返啦

下仲有？

九龍城區好大

已搵番，上左救護車，唔該曬咁多位手足

唔好亂推住 整合左消息先

推！一個都不能少阿

邊個打邊個

資料來源？

我出緊九龍城，你確認搵到人

自推

其實有幾多個

有幾人？

有2個架喎
你個po嗰個孔姓

Pushhhhhhh

有兩個人 差唔多時間 宜家好似兩個都搵到！

推，唔好，我可以買張台灣機票俾你玩番一個月。

已找到 請del post

邊個？

九龍城個位未搵到？

幾人究竟？

乜都無 咁我哋咩嚟㗎

係咪已確認

樓主post嗰個定邊個

孔既

係咪真係搵到？？？
有無fc

2

有人話搵到陪住佢

係 呢個應該係姓孔果位

推 唔好有事

我係九龍城

個個都話去死重邊有人出嚟
林奠只會偷笑鬆口氣
佢哋如果有少少人性
我哋就唔會行到呢步
大家堅持住 就算要死
都等到輸哂集體自殺時辰未到阿各位

推 仲有一個未搵到？

喂呀唔可以掉低我地

巴打多謝你先，其實到底有幾多個？搵齊未？上咗車嗰個有冇朋友陪？消息來源準確？

可以點幫？？？？

仲有另一個？

應該兩個都搵得翻

係咪九龍城

唔好做傻事呀
等緊你番嚟做世界冠軍

兩位已經搵翻！

唔好應該呀

叫棉花打比福娃！好擔心佢！

請確認

Where

一手消息？

應該堅係無事？

唔該哂各位手足

推吖 有冇人係附近幫到手

同一個尼

Fb見到有自稱事主朋友話係上次想自殺嘅地方
但今次唔係呢到

咁就好啦

拜託各位已經喺街搵緊嘅巴絲唔好收隊住

消息好亂

RIP

冷靜！！

25／9／2018

推唔好有事

搵到通知聲

揾返了

好彩，屋企人同朋友真係要俾D空間同多D關心。

唔好推住！
有冇一手消息確認
有手足出緊去
大家都好擔心

有冇人住附近可以睇下 佢話過佢飲醉會去呢度

telegram group pinned message 話兩位已經搵翻！

一個都不能少
絲打唔好做傻事

d人話係九龍城揾返了

搵到嘅麻煩可唔可以有相confirm？

推 一個不能小

如果你望到：

多你一個真係好重要，係一齊撐落去嘅動力。

咩環境

九龍城問搵到未？

有人搵返之後又話認錯 姐係點？有冇真實理據。。？

推 快救

照顧別人的同時
也請先照顧自己
.
我們目前除了經歷一場社會運動外，也正經驗一個社區創傷，觸動我們的無助、被拒絕、被冤枉、被遺棄、憤怒，甚至有機會出現傷害自己或他人的想法……
.
當你察覺有這種狀態時：
.
1. 讓自己坐下來。
2. 深呼吸慢慢的調節自己的身體狀態。
3. 直至感到自己沒有頭痛，被壓迫的感覺也會慢慢地減輕。
4. 當感到自己穩定下來後，嘗試分辨自己目前的情緒是 憤怒？痛心？無助？哀傷？
5. 同時留意自己的想法。腦中一片空白嗎？
6. 如果感到腦中一片空白，請不要再隨處走動，休息到自己可以回復身體感覺。
7. 當發現勾起不良經驗時，先停下來，做一些打斷這個思緒的事，如飲水，找人傾計，吃東西……
8. 但如果過去思想一直跳出來，令個人感覺無力或控制不了自己的情緒，請找一個安全的地方，有信任的人陪同，或聯絡社工/致電輔導支援熱線找尋幫助，讓自己表達個人情緒。
.
.
情緒支援熱線：
---------------------
.
【社區熱線】
.
。香港撒瑪利亞防止自殺會 24小時熱線：2389 2222
。 撒瑪利亞會 24小時熱線：2896 0000
（提供中文及多種語言服務）
。生命熱線 24小時熱線：2382 0000
。東華三院 芷若園 24小時熱線：18281
。明愛向晴熱線 24小時熱線：18288
。協青社 24小時熱線：9088 1023
。利民「即時通」24小時熱線：3512 2626
。生命熱線 青少年專線：2382 0777
（14:00-02:00；對象：24歲以下青少年）
。突破輔導中心 2377 8511
（周一至五10:00-18:00；對象：青年人及其家長）
。香港青年協會「關心一線」電話：2777 8899
（周一至六 14:00-02:00）
。心晴行動慈善基金 情緒支援熱線：2301 2303
(服務時間為星期一至五上午10點到下午1點、下午2點到5點)
。香港基督教女青年會 27116622
(婦女專線時段：星期一至五下午2時至4時
輔導專線時段：星期一至五下午7時至9時30分)
.
.
【分區熱線】
.
救世軍屯門深宵青少年外展服務 6037 7780
即日至15/7 – 24小時 ON CALL (熱線及WHATSAPP)
.
.
【網上傾心事】
.
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏 (24小時緊急情緒支援服務）
平台進入連結：
Facebook messenger :
WeChat: hkopenup
SMS: 91 012 012
.
香港撒馬利亞防止自殺會網上情緒支援平台：
iOS 及 安卓平台應用程式：Chat窿
網址：
服務時間：星期一至五早上六時至凌晨一時
星期六、日，及公眾假期早上八時至凌晨一時
.
明愛連線Teen地 網上青年支援隊
WhatsApp: 9377 3666
Telegram: caritasinfinityteens
網址：
星期一、二︰早上10時至下午6時
星期三、四︰下午2時至晚上10時
星期五、六︰下午6時至凌晨2時
.
香港青少年服務處 一微^_^米網上青年支援隊
WhatsApp: 6280 6281
IG/FB/Wechat/Telegram: esmileyhk
網址：
星期一、二、六︰下午6時至凌晨2時
星期三、四、五︰下午6時至晚上10時
.
香港青年協會 uTouch網上青年外展服務
WhatsApp: 6277 8899
網址：
星期二︰早上10時至晚上10時
星期三、四︰下午2時至晚上10時
星期五、六︰下午2時至凌晨2時
.
聖雅各福群會 港島區網上青年支援隊-第六點
WhatsApp：5933 3711
Telegram: @hearforyou
Instagram: @sixdegreehubs
星期一：早上10時至下午6時
星期二：下午2時至6時
星期三：早上10時至下午2時
星期四：下午2時至晚上10時
星期五、六：下午2時至凌晨2時
.
香港小童群益會 夜貓online網上青年支援隊
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
星期一、二、五 下午6時至凌晨2時
.
.
.

#社聯 #HKCSS #香港社會服務聯會

大家唔該順手Block柒呢條仆街

早幾日日本火災個post呢條友已經喺度幸災樂禍搞事

而家又無啦啦出嚟放流料

我唔理你乜居心喇

慢慢單機啦撚樣

好亂 係咪一黃一孔都救左？

揾到 完

有冇相呀

唔係到 已check

100%肯撚定搵到？

推
仆街人命嚟

咁就快快手幫手聯絡啦

Pushhhhhh

ys 社工confirmed

推 絲打撐住啊

好撚七亂喎
又九龍塘又馬鞍山
有人話搵返之後又道歉
係咪真係搵返㗎

完 揾到了

telegram group pinned message 話兩位已經搵翻！

telegram group pinned message 話兩位已經搵翻！

telegram group pinned message 話兩位已經搵翻！

我天水圍 share左出去

暫時答你唔到 我都好想知

搵到既唔該俾附近相fc一下

幫手聯絡

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

有冇圖又好乜撚都好啊，
下下咁講完一句就算啲手足點撚樣信啊！！！

(0143）

有關kotton一事，已fc安全。
感謝各位手足幫忙🙏🏻

保障事主私穩
保障事主私穩
保障事主私穩

現呼籲大家停止於網絡瘋傳資訊
免得嚇怕事主及其資料遭有心人利用
感謝各位🙏🏻🙏🏻🙏🏻

明白各手足救人心切
但請❗️冷靜❗️

——————————————
基於私隱問題，相關資料及相片將於本gp刪除。也請各區gp admin協助，將有關資料刪除免得有心人利用，謝謝🙏🏻

預防勝於治療，請各位巴絲由關心身邊人做起❤️

#大家加油
#辛苦大家了

@findusinfo

叔叔我唔後生，冇幾多心力俾人再嚇...

冇事就好，感謝各位在外跑嘅巴絲

記住，咩事都好，你仲有連登嘅呢班家人

(0143）

有關kotton一事，已fc安全。
感謝各位手足幫忙🙏🏻

保障事主私穩
保障事主私穩
保障事主私穩

現呼籲大家停止於網絡瘋傳資訊
免得嚇怕事主及其資料遭有心人利用
感謝各位🙏🏻🙏🏻🙏🏻

明白各手足救人心切
但請❗️冷靜❗️

——————————————

咪就係囉 人命嚟㗎唔可以咁求奇

(0143）

有關kotton一事，已fc安全並有朋友陪同。
感謝各位手足幫忙🙏🏻

保障事主私穩
保障事主私穩
保障事主私穩

現呼籲大家停止於網絡瘋傳資訊
免得嚇怕事主及其資料遭有心人利用
感謝各位🙏🏻🙏🏻🙏🏻

明白各手足救人心切
但請❗️冷靜❗️
——————————————
基於私隱問題，相關資料及相片將於本gp刪除。也請各區gp admin協助，將有關資料刪除免得有心人利用，謝謝🙏🏻

預防勝於治療，請各位巴絲由關心身邊人做起❤️

#大家加油
#辛苦大家了

推
已block

感謝 申請del po

加油啊

光復香港時代革命

一張相confirm都冇？

大約有二十人係地mout館，有白車但未搵到人

救返就好喇
唔好再推呢到喇

搵返就好

一人一句 舒緩下

👆❤️可以俾人抖下舒服下休息下
微笑一下
不竟微笑屬於我哋每一個
冇人能夠拿走
再苦
都能輕輕微笑一下 再想辦法的😣😢🤗😘

有需要 可以揾可靠社工/
可以msg or call me

24hrs on call (try my best)

雖然我唔係pro...
但如果你需要分享 我可以借個耳仔俾你
開始前話我知 會唔會抗拒後續suggestion

因為之前安慰人時發覺
有啲人唔鍾意聽suggestion
有啲人想有 方法畀到佢
所以要睇你係邊種

together we stand
多戰友可以令我哋一班人 更壯
你要休息傷心難過真的不要緊 因為有第二個補位
但戰友少一個 就少一股力
我們好需要你！
請不要離開我們 一齊諗方法經歷
冇野比你既存在更重要
bro n sis🙏🔥❤️

講過幾多次

點解d撚樣甘無腦搵人po都係甘洗文宣？

利申：九龍城岩岩落的士！

Facebook group 見到

全部發散人上唐樓問

巴打辛苦喇，樓上有 quote tg message 已搵翻，安全

麻煩叫棉花聯絡福娃！！一句msg 都好。好驚救左個個其實唔係佢嚟！！

已尋

btw to 各位戰友

咩名呀大佬！ 冇樣冇名點搵？
救人要緊呀

全世界都話搵返了

明白巴打既心情，但都係怕狼來了，盡人事啦，幫到幾多得幾多。辛苦你

本人嘅相？

救到一個，大家功得無量，

推！！！！！一個都不能少

我係佢朋友 我地班熟佢既都未搵到，點解個個都話搵到，有人話搵到然後又認錯人
有人話唐樓頂、碼頭、商場、上左救護車，有冇真實理據

唔好再掉低其他手足喇你地
你知唔知每一個既離開都打擊緊我地士氣
每一個香港人都會怪責自己救唔切每個義士
唔想再聽到呢啲咁沉重既消息 你地可唔可以愛惜自己
唔好再要人擔心 我地齊上齊落得唔得

下次冇地址唔好放出連登
救人唔係咁樣救

推，快啲救人

屌到底搵撚到未㗎

搵到唔刻放相 冇本人係到你話同時搵到2個都得啦

Confirm係佢？

我見連post都del埋
又有社工話跟進緊 以為真係救返
可唔可以搵人fact check

少你幾個然後？ wfc 聽日個po又沉

Push pls help

推？

我電話又打過好多次 一係cut一係打唔通
Wtsapp係咁online但唔覆

我都同意 最怕狼來了
佢冇跳 代表呢個世界仲有值得佢留戀嘅嘢
可能係香港
可能係親人
亦都可能係作為佢朋友嘅你

佢一日未放棄自己
我地更加唔可以放棄佢
多謝你 巴打

唔該推爆

今晚兩位都已經搵得翻無事

有無人真係搵到佢？？？
我見佢message都無覆
但fb又set左唔比人po野係wall
應該未有事
但係咪真係搵返？

係未真係安全

唔好走

正式宣報 連登一有錯嘅留言就要block

暫時停一停先 finduspinned無事 大家冷靜小小等消息

PUSH

屌你 相啊 要confirm啊 係唔係都話搵到 佢fd都話仲未聯絡到啊

唔好做傻事啊！！！！

有冇人報下料係真係搵得返！！！
熟人全部搵佢唔到！
小曼谷附近

喂 你地睇下啦

九龍城碼頭唔見 0205

唔好呀，我哋有希望嫁，愛爾蘭已經第一個發出旅遊警告啦,包括中國澳門同香港在內。快啲講佢聽。

佢D fd開緊Live話未搵到fafa wo

兩位其中一位就係mos呢個？

好多tg都話搵得返到底搵得返未

呢個係第三個

係

FB 佢朋友1分鐘前仲直播緊話未搵到FAFA

而家無圖根本唔肯定搵得返未
唔好一句fact checked就叫人唔好推
點樣信阿？？？？

問咗麥潤培佢哋，喺獅子石道天台搵到，
有人話以上白車，有冇先係附近既手足可以確認下

冇相 fact乜春啊

有巴打live緊

打比佢同佢傾下啦
各位停止指責

革命岩岩先開始姐
一人做啲就做到好多架啦
但係走下一個走下一個就少好多助力
我地仲年輕可以同班扑街鬥長命鬥耐力架

fb live話搵到 獅子石道唐樓天台

係打到就好⋯

推啊！

On9仔女協會有人直播 已搵到 係獅子石道
麻煩推一推

乖乜鳩 當人係狗?

唔好呀！千祈唔好

永遠都唔係一個人
出返黎全世界都會陪你傾嫁

係咪搵到

真係搵到

搵到冇事嗎？？

有佢朋友表示真係搵到佢
係佢本人面前

係搵到 confirm

已搵到，fb group on9 仔女有直播

真。搵到
close friend 通知，見到本人
辛苦各位巴絲

希望係真，拯救佢

救！！！

一個都不能少

已救！九龍城個位女仔沒事！不用擔心！

救左拉 仲推乜 del post la

搵到，但未平靜

唔好有事！

頂住呀！！

揾到

究竟仲要逼死幾多人

佢阿哥準備上去搵佢，佢想靜靜走，我地散…太多人怕刺激到佢

返嚟！加埋妳屋企人有2百萬零4人撐妳，點解要死？

訓前一推

聽講好似已經搵得番
但有冇佢宜家既朋友可以比我段留言佢睇
因為我冇左佢電話

我係佢以前既女性朋友
個傻妹一直都有尋死既衝動
即使有社工跟都唔能夠鬆懈
當佢每次都話對生活好失望
我心諗，唉~又黎~~~
只不過無論佢每呻一次
我都會去勸佢，想屌醒佢又屌過
你個傻妹知唔知唔覆wts會令你本身既朋友好緊張㗎
其實我一直發現有點我同你好似
就係有事會死忍 ((外表
但又會忍唔住同人呻
內心好寂莫，明明口講想死
但實際係想得到人關懷
傻妹，你唔會係自己一個㗎
你有事冇事，都會有人陪你，支持你
而後來只不過因為大家有唔同既目標
而且見到擁有自己倒影既人，先令我想遠卻
對唔住。。。我選擇左離開你。。。

唔知你記唔記得我
我唔叫你棉花
因為我係叫你低B樂
我係高B可呀
希望你以後要努力振作，大家會陪伴著你，支持著你

搵到，有人陪
利申：九龍城友岩岩番屋企

搵到架啦 唔洗再推
Thanks all

確認上車走啦

大家放心

影左比佢睇啦